[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5955)

新年快樂

slow

彭美半主

齊羊

62:18

摩狗番歸啦踢呢啲戰術又唔好睇又贏唔到浪費哂啲人腳

鐵達尼黎

搞乜輸緊30分

癲撚到以為USA打支那

.....

山度士輸盤王

傷咗kwahi 成隊玩撚完

智假主隊得4射

士砵亭 我屌你老母想點撚樣

輸緊47分 忍唔住轉場睇一哥了

屌你老母熱刺冚家產

25:72？

呢幾日贏就贏半 輸就輸哂

準備50分了

Cup

打假？

彭美好似唔多掂

半場贏50分

輸緊50分 肯定係啦

施亞拉可cup?

我屌你老母屎亭

可以

士亭肯入未

快啲啦施亞拉入未啊

屎呠亭對家紅

士砵亭似輸半，閪波

士亭入啦屌 對家都紅撚埋 咁都開唔到全格比我？

彭美goal

炸boom

2-2

屌你老母屎亭

直頭2-2

0515三場10

士砵亭真心閪

炸？

士砵炸左

全上盤

屎亭 對家比咗機會你 你同我快撚啲入多粒

拎半格驗腦

施亞拉goal

炸完對家入

巴甲都半大 點賭

屎亭補得4分鐘

blacklist ed

打撚完飛機 山度士又比人和 又係買親都閪 都要衝動買

個銀行轉賬做咩事？

戒得

競賽會正氣到 6:1

輸撚死

派未

收到風你成日中喎

一陣

無中好耐了

派錢 5 1 500 快
要訓

我了

Lm

跟杜哥搵食

好一齊羸大錢

可以派我？
如果冇我就訓教先

俾屎砵同熱狗撚

想問下馬會個轉數快係咪唔work?

留馬會ac

見字賭乜都輸撚死

27515571

屌你老母施亞拉入波未啊仆街

之前有幾次都跟左你大注🙇🏻‍♂️祝你贏大錢

咁羸定輸

得一次輸
最記得你有次買蘇格蘭🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿2.5s +高水晉級
我都中咗上萬蚊

中間人去撚左邊

智假入未 靜到

dllm 贏51分

樓主幫pin #72 #74 #76

好好笑

仲有#63

我有睇 我覺得76 最好笑 決定pin#76

杜狗有4個lm 波po24

天主入味

山度士

啱啱追返post 藍絲狗 派都唔要了

狗會個轉帳仲未得

型到角球直入

山仔

又var

炸未啊仆街

炸！！！！！

竟然炸？

炸得好！

炸你老母咩

閪手

想要炸咩 見出面盤都開埋2-1

小仆街有冇咁勁

有冇人要甘美奧

炸咗啊

3場上盤都輸半 今日輸錢

唔撚派你呀 屌你老豆

+9

咪問緊想知炸咩 出面計哂入幾分鐘 之後先炸

屌你老母補9分鐘即係想主隊入波姐

穩陣

聽講好似話隻閪手

補9 洗撚補咁耐啊直接完啦

巴甲真係一個好神奇既地方

甘美轉平半

轉數快 係咪仲未拎到錢

未

山度士主盤慘死

重轟得

上盤好低水

英超全和

最後 甘美奧

做乜撚 要po 飛搵你屋企人啦屌

派？

快手到

派錢 5 1 500
快 要訓

me

係估唔到利記

中 留馬會ac

仆街禁錯巴甲半場波膽1:1想買50變500

海鮮波

17568509

你話唔係做波真係唔信

中你 留馬會ac 過

明顯，串埋發達

22110083

17247061

河床12碼！

HI STEVENYAN

陣間落馬會順便過比你

17246782

收到嗎

收到 仲有冇得派

收到嗎 過了

馬會ac 回收區

臭達斯

呢幾日派左差唔多一萬

未有

屌你真係戰神卡黎

有冇打錯號碼？

有機會

邪教即刻攞返張 唔通想學對家戰神卡

唔會嫁 過左了

你訓醒可能有

又有河床

河床半大

係

仲有冇人想黑錢啊準備瞓覺啦

主隊明顯禁區踩腳冇吹
對面入埋
睇var照入球有效
其實啲南美波
真係當笑話睇係幾好睇

有 19742947

天主教大學踢夠假波未 屌你老母

好 派100

澳職無即場仲有咩意思

真係戰神卡

澳假來了 我會出重心協助大家贏錢

又細波 甘美奧

般尼

補撚到2:2 痴撚線

甘美奧隊垃圾

係 sor
淨係睇左28號果d

提存都唔得 有冇人知咩事

甘！

1:0

唔該請你收返

屌 咁都頂唔到半和

利記

水床會唔會再正氣

練心

呢幾日深盤未穿過...

壞撚左成晚

轉3個盤

Ching 都係恒生？

熱條死賤種，真係贏唔到
幾多場了？

我渣打

諗都唔洗諗下盤了

垃圾狗會

半場分勝負

河床正氣

你地係文盲 定盲
重要消息係個app loop左成晚都有問

10 hf
ft 10 ok?

小注細波算，水床係時候西返場

好啦

阿根廷朋友來電
河床今日會大炒兵工廠

邊場

今日係咪澳假新一季第一場？

買撚咗水床

河床快入

河床！

水床上半 3:0

水床超級宇宙無敵最強禁屌

gchi

琴晚冇上波po岩岩訓醒見小仆街未派彩先唸住入錢

Don’t cry for me Argentina

河床快手

甘美奧中風賠率又可以針

原來尋晚狼仔贏半

垃圾甘

甘美奥睇死又和

河床入一粒先，快

河床已死

yes

戈亞好球！

西床比一粒先啦

最好

西床唔好玩 快少少 最少半場兩球先

西床半大24

甘美2-1

波波池加 MG

Goal

張床入波未

var

炸

炸咗？

西床半主都冇

Checking

深盤下盤日都走去買西床

Real

Goal?

Goaled

西床刷角有回報未

今日連登大船

水床

可唔可以齊齊中

水床力頂細波

河床快

河床禁屌唔入

快撚啲入啦水床

大床35分鐘應該有球

即係我買水床就開下盤 唔買就上盤全格？

好似競賽會咁半場入6粒

床‼️

係，我就係咁

河床7:0無人講？

叫床？

禁屌唔識中出會壞架師父...

（⻆球）

河床半主針，88all

半和cash

原來...

半場0:0 全場1:0
fced

ok下盤出黎收錢先

太心急追數

炒完颶風隊再大注水床

小仆街都咁正氣 水床你唔係一球都無呀

河床12碼未

停電

今日簡直係賭仔悲歌

呢幾日輸到仆街

河床半場奇蹟2:0，10 1 100

半和

禾

你到底買咗啲乜

屌 睇直播佢地浪費勁多機會

河床12m！

missed

#194

12你屎眼咩 晨早流流報假 屌你老母臭閪

希望水床下半可以踢好少少

新會然

深盤一球都無

買下盤點輸 半場黃豆都無粒

屌你老母河床啲埋門差撚到

細細個就聽過河床12m，有未？

西床 取消關注

屌你老母甘美奧果場兩隊係度散步

河床12m‼️
0:0ht

半場9角0波，戒賭

澳職再部署

河床 半主派

咁樣半0全4我真係戒賭

真係刷角唔入波 入波唔刷角

河床入未

對面玩西布朗式死守 唉

你唔撚洗訓架

癡撚線買邊場針邊場

河床 屈12m機

連針接近50注好野

河床起身未

河床11.5s 101100

無圖

有啲難 我記得 河床可以單刷十幾C

我點解會買張水床

半0全3

個主走地仲可以企到咁硬，整兩粒得唔得呀

何床12

河床2:0 一世球迷

河狗下盤gel上天

3:0

已經準備好同連登鐵達尼一齊沉

2-0已經好滿足

10

屌 訓左無買西布
轉左大sam

1:0!!!!!!

入未呀

水床goooooooal

1-0

入多兩粒陣間玩水床

河床

快啲開3-0

河床 輕輕比多兩步你都贏佢啦

河床再入

河床繼續入

買左下盤

最後1:1完
撚曬半主半大全大上盤

下盤仲贏緊啵，你擔心啲乜？

河床 我錯了 比多兩球我款番個盤

西床又想一球撚上盤

20

2-0

2:0

我床好波！

快手入多粒 我要全格

喔

好波

有圖你係咪派我

開到上盤陣間喺office除褲打飛機

床 3：0 完我同你講一世球迷

一齊準備做球迷

追返晒連續3場輸半個啲
陣間食個早晨先

生命注推四口

1.利狗10.5細✅410780
2.熱狗9.5大✅7801640
3.阿德10.5細1640

咁撚快

唔好再入了

咁快諗定

客隊不如試下入波

阿德好刷得喎

點解我會揀咗半主

入波？不如叫佢射下波先
0角0入球0射門

入鬼到

中既幾時買都中

開個主其他黎見我！

西部今場一定係禁屌果隊 阿德想刷都無得刷

仲有廿分鐘俾水床屌多幾粒

下場對小保加，今場咪撚入得少過小保加

個盤開到咁 都似樣

澳假又返黎
好撚興奮

一生愛澳假，你來自澳洲

1 曼聯 0/-0.5❌🍺
2 奧特海維利 2.5b✅✅
3 屈福特 2.5s ✅✅
4 大阪飛腳 2.5s 半注 閪抔✅✅
5 列斯聯 3.5s 低水✅✅
6 安圖法加斯達 0/+0.5 亂買 ✅🍺
7 國民隊 2.5s 低水✅✅
8 安德列治 3.5b 亂買 ❌❌
9 梅赫倫 半埸 1.5s✅✅
10 防衛者 2.5b✅✅
11 比蘭倫斯 2.5b✅✅
12 天主教大學 2.5b✅✅

原來12✅✅咗
起身眼花睇錯以為輸

入多球定定驚先

叫床 屌多粒 大家開心下

旺到呢

河床快撚啲入多粒啦

水床快撚啲入多粒啦

90分鐘入

水床快啲比人入

大波已死

2-1

2:1 goalll

西床

河床笑到又撚

差啲又多手買河床

垃圾河床

Dllm又變返閪床

點解會入到波

古惑洛
放水波

又撚狗

1射1入

Cls

燈少陣啦

中國野假嫁

估你唔撚到主盤咁樣死

sor 我買左下盤

特登輸一球

我以為我係坐半望全果個

原來客盤先係 太年輕了

佢跟365姐

利記 熱 屎亭 山度屎
我屌晒你地老母

除咗低水全大，點買河床都輸

兩場針兩雞，抖先

河床入多粒啦 我唔要全格喇

水床

屌入返粒啦河床

澳職冇走地 搞撚錯

河床半格ok 比次機會

Dllm西床半格都迫害

西床不如試下和埋 反正打假

成日話河床12m 今次真係俾一球12m河床得唔得

河床12m‼️

感謝fps 避開左

買咗3.5?

估到輸盤 估唔到咁輸.

你冇買到咩

3.5細咁都要力頂

2:1完

河床真係閪到仆街
最尾都要贏波輸盤

戒了

屌你老母
入撚咗2比0係到扮攻
比人on99咁 扮解唔到圍入一球
仆街死啦南美狗

朝早斷一河床

河床 屌你老母 全隊肺炎死啦

好撚閪水床

水床 正一仆街黎

係要比人返粒

閪床不嬲冇叫錯
又撚狗

唔講真係無留意

仆街，呢隊波輸咗我好撚多

2串1斷閪床

琴晚執咗幾百all in晒河床，已經避深盤，點知半場一粒都無

海床真係撚狗咁撚

聖誕節D 波俾狗屌...

一陣allin澳職角大
唔中永久戒賭

係囉 澳職都冇走地

3x1 串埋小仆街同彭單

3場輸半 條氣仲未順到 瞓唔著

嘩咁你都肥肥

呢兩日d波真係執豆咁執

仲未瞓

有MG 你都唔跟

買完甘美 打返個和 瞓左個半鐘

Mg？ 好撚勁？

今日-1k 下個月先賭算

即係幾日後

狼隊反CAP唔到喊左

垃圾黎 成日買啲低水
不過照跟就得

幾日後見

買盤都應該有半格喎

仲唔訓我都訓醒啦屌

細注撚下直屌左主勝

熱刺比人cup到喊左

瘋狂輸半 輸得唔抵 應該買埋澳假就瞓

真係好晒精神
琴晚班友仔係咁叫我買
雖然贏撚咗
成晚成晚都瞓得好差

支持輸半不如輸哂

咁你都只係買多左埋邪教啫 贏2百幾 贏2餐飯錢
半0全4 你好夠運

痢狗害人筆錢 叫執少少

琴晚d盤好鬼

最後100買角大定主隊

尾場轟左甘美先係打和AZ都係賤種

做晒功課㗎
一定有三粒
不過聽到智甲個閪名唔太開胃
所以先求撚期買

-2/-2.5？

其實想跟 但嫌太低水 點知睇中場甘美又係得1.68

想贏錢要克服賠率
我買好多時都低水
但係密食當三番

有時低水都針慘過食屎

成日都係咁 見到低水覺得伏多啲

加埋10.5⻆大 完場10c

❓❓❓❓❓❓❓
乜撚嘢嚟㗎屌你老母
點解係細波
唔通買撚錯咗
咁就冇撚咗602

慶祝定先

我

有冇人知馬會轉數整返好未

好返了

澳假會開即場

又可以輸錢

輸到仆街無錢買小仆街

阿德 有即場

重返澳職

聖誕多爆冷
係真ga

頂 今季澳假變左mytv播

跟

跟佢定跟佢對家

有澳職 澳假蛇上水未

澳假有即場

澳假回歸

阿德一定得

澳假紅牌大

有Bill析未?

吉利破頂牛又勁賺
派5 1 1000

屌你狼隊阻呀姐我食m記加大

熱狗又係臨尾俾人追和

見1分鐘1-0就訓左

小妹請你

中環 快

今年牙德有力爭包尾

澳職now tv 無live on9?

MyTV

黃色大字

你黎接小妹好嗎

必中料 10.5 b 阿德一定多C

我g去咗香討揾食？

閪聯都角大

邊度

一起身就見到你扮女人

我白！琴晚最後一場比master g搞到買唔到

Dllm master g賠錢未？

燈撚到

閪部聯必勝

master g 講野你要聽

去英國搵佢即賠

㩒撚咗佢個reply notification 之後已經30分

又偷jer

召喚英國手機維修師

好耐 冇聽大家一齊嗌

阿德一定得

我出遲左

今日mon實

10連中 穩陣到

迪亞高哥斯達個人理由1月退出下體會

愛華頓[+1/+1.5] 對 曼城[-1/-1.5]

又話同阿蘇咁夾

鏝狗又贏1球撚狗

西部變化唔大 繼續有迪亞文迪 簽多個踢過西甲愛斯賓奴既中場
阿德件正選龍走左 簽兩件後衛 一個踢過德甲04回流返黎 一個踢過愛斯賓奴
一

04後衛

可能阿蘇咬佢賓周

日職

臭腳 大戰 町田

Live

Lulu

西部聯
個名出唔出得街嫁

GOAL

乜原來今日有澳職

仲好波過J1

52:58果下

啊德2.5b

澳職係唔係CCTVB買左？

yes!
第一場

小妹真絲

d中堅高到
corner必死

岩岩小學生果D幾好睇 町田個10號仔同9號仔足球小將咁

上路紙

又大賺 派一個500 快

中你 留馬會ac

咪撚屈我 dllm

呢件平時都係一半半命中率

有咩慘得過派錢都俾人屌

中你中盤b

派錢都冇人要？ 我要

想買阿德

阿德1-0

阿德大船
大船必...

退岀波po算

投進MG懷裡

基佬陳原來仲未死

講到澳假 未見過有人命中率高過刺巴 挪威巴

原來是你

我都屌你

4點買乜呀屌哂你地

贏果隊囉 咁都要問

咁邊隊贏呀屌你

6點答你 免費100%料

召喚

講到會準時開波咁 分分鐘6點半都未踢完

澳職無直播
但狗會都照開即場

乜撚嘢資訊都冇
咁你話應該買邊隊
咁梗係受讓嗰邊啦

1 曼聯 0/-0.5❌🍺
2 奧特海維利 2.5b✅✅
3 屈福特 2.5s ✅✅
4 大阪飛腳 2.5s 半注 閪抔✅✅
5 列斯聯 3.5s 低水✅✅
6 安圖法加斯達 0/+0.5 亂買 ✅🍺
7 國民隊 2.5s 低水✅✅
8 安德列治 3.5b 亂買 ❌❌
9 梅赫倫 半埸 1.5s✅✅
10 防衛者 2.5b✅✅
11 比蘭倫斯 2.5b✅✅
12 天主教大學 2.5b✅✅
13 清潔龍 盤 暫定

屌你老母熱狗好彩2x1回血

我記得你轟咗熱狗

輸半啲錢拎曬去串阿 巴甲

要阿德
有新兵

清潔龍出面落到8水啦

2邊都有愛滋賓佬狗

阿德多左祖歷

廢架

想食西

澳假蛇

係唔係完全無人要主隊

西部聯班老野夠唔夠氣踢呀

小妹

咁買半場囉

轟落主客到

西部聯有西咁吸引都無人要

閪都屌撚爆佢

岩 有西大哂

琴日西布朗就係例子

下 now無得播

Now緊係冇都未夠鐘 future 就有

等出陣

等陣出

出，等陣

嘩 強陣

客盤

大佬要咩

今年係tvb 播

TVB 有

西咸都差d

我愛隊

第一場緊係買3.5大波啦

有貝利沙 fg gel定算

有閪又點會冇大波

頭場係例細

上季細左幾輪

港女

阿德一定得！

大波波呀 唔中問狗會拎返

買呀德果d一陣一定比人笑到面都黃

乜撚都大啦澳假唔撚度啦

呀德一定唔得

mg起身未

長眠🙏🏻🙏🏻🙏🏻

講幾多都無撚用

知唔知最緊要係乜？？？？

等mg出水

廢佬沙入波好似常職嚟

廢佬隊識刷角架咩

屌你老母澳假紅牌大

老屎忽黎 打通晒關係 澳職佢最惡 今場點都有兩粒

澳假冇特別項目同首名

澳職凱婷

簡簡單單買西部盤收錢算

Master g應該都係咁諗

全discuss都要下盤
阿德大船

西部大船?

真
阿德返去執垃圾啦

2021仲買阿德

目測阿德宇宙級大船

最後召集3.5大波

阿德大船
今次買阿德仆得街

第一場 屌老西

輸

閪

西唔贏乜都得

大波閪！

G狗起身未？

半大全大

重返大波黨

好耐冇見 咁我買少少細波先

你好勇喎

唔知買乜，買個半大玩下

羊左就和味

咁又真

廢老買波就算啦

澳假買吔好 G蛇呢？

睇陣閪部聯無得輸

識波

唔見白卡e神 好擔心佢

琴日贏到上咗岸

半場就開3.5B 大家話好唔好

唔係紅日青山無開

好

一陣見佢上水叫佢派錢先

閪部聯個陣幾勁

2021阿德反底阿婆都識買

陣間0:0完場應該要等𨋢上IFC

所以呢場咪仲未反底住囉

清潔龍阿德被阿仙奴炒左之後唔洗打兩份工
專心踢返波應該無問題

反而阿仙奴炒完佢之後廢到依家

好彩我半場就上得 唔洗排咁耐

小白蛇等你

阿德萊德聯

响鹽田...

大和號沉ED

好彩買左西部

我G

識買了

澳假開LEAGUE戰往積係開咩多?

呢左傻既都識買10.5B

屌 今翅仆街鳥
買左閪部

多謝g 蛇

Gel頭算

唔對路

睇盤既話真係開阿德

澳假度都唔洗度啦
大波大角

半主

又做睇盤c

盤都睇埋

半大半主

開波未

半大gogogo

請投票
阿德一定得
阿德一定fucked up

20分鐘 10
40分鐘 20

做乜9

輸到傻9左....

Jump

唔追求秒GOAL了
秒GOAL一定撚半大

阿德下盤大船準備

閪部！

有冇link?

閪部上！
阿德返去執垃圾啦

10.5s

西部

快入

阿德強陣

咁撚準時開波

仆街澳假準時....

澳假準時不再假了

屌你澳假準時
假波黎

西部

西部快入，半場兩粒

阿德！

上季場場都大咁濟 今場開10.5

阿德撳屌

有無Link

阿德差d

牙德勁到

925啦 伸手黨

下午四點

香討連登大船 西部聯

今次我冇上船

barcode禁屌

阿德襟屌咩啟事

準備入波

連登阿德大船wor 係咪搞錯左？

德先係我上左

我德曼城式禁屌

支大阿德 對面唔大船都難

邊個買左呀德出黎

11111111

11111

真係角大

1角都吹角大...

1角就角大

我老死阿支近期手風順，應該跟

角細

禁屌到咁 應該係要比人入

西部快入

訓過龍 仆你個街

有啲咁嘅事

有即場

有即場買 訓多半個鐘都得

阿德禁屌回大飛係咩事

4點開波都訓過龍

咁準備開波
想買半客

仆街閪部比人插到入子宫

撳屌咪對面入 好正確

代表已經無力，到牙西屌

10分鐘0:0 90分鐘？

3:2

10.5s 已死

客主得唔得？

入波未

0:0

已經超過左10分鐘 2隊可以開放入球

咁2角

22222222222

瘋狂入波未

角細已死

放心 仲有9隻角

比盡和 垃圾蟲貢廢 點羊

半大24

NBA未

西部快入啦

33333333333

角大咁易？

咁多角 G錯了

12min都未入 3.5b等死啦

閪部食左屎？

成閪都係屎

又角...

CLS咁多角10.5點頂

44444

澳假屌鬼系列 半大角大永遠簡錯邊

444444444

角球雨

半大已死

閪部屌打

大波 玩完

咁樣刷角 好似琴日西咸半7全9

咪撚得個刷 入啦仆街

大波24

555555

55555555

第一場就3格

大角派錢

14.5s

半大又閪。。。

10.5S 頭寒了

原來10.5角大真係馬會開倉

澳職角大根本派錢

即場角大10.5b 二點幾無入

屌你老母西部0射想點

肯入波未？

角大只信澳職

D角唔使錢咁 dllm

猶豫咗

半主 上

gel 馬會送錢

第三格14.5？？

痴撚線狂刷

Jumped

刷角唔入波

見升得咁快驚有鬼

角大王珀斯張幾時踢

半大屍都收唔返

2.02 入完就有角

希望半主 角大

角大王踢緊

奇蹟半大未

主隊係咁落飛

半大只需...

666666666

666666

攻親都有角

刷角入波啦

牙德C9L7S 角大神器...

求反CUP

now冇播澳假了？

有15.5s買未

重注左主盤腳震緊

77777777

連角埋
笑到

係咁刷，肯入波未？

22分鐘7角 90分鐘?

刷撚完未呀屌

癡線買乜鬼主盤
買角大啦屌

16.5b都心郁郁想入

半7全9

角大只信澳假

9c

澳假角大回來了 買角細真係想送錢

開埋個半大大家舒服先啦 冇買角大呀。。。

澳職買四寶同角大就夠

角大號

入一球先俾3.5b叫下好唔好

屌 入返球定下驚先

刷角入未？

屌你老母閪部入波啦

即場15.5s可入

下半場轉打法咪又係無角 西咸有版你睇

澳職唔買角大唔緊要 但一定唔可以買角細

求其一隊 總之係你請入

又黎半7

學下白禮個場咁冰角

Same road

角球雨 角大輕鬆 澳職清泉

30角

磨下磨下做乜鳩 快啲中岀啦

有鳩排都未半場

半大手足要唔要坐定巴士出去中環?

刷角無用㗎，入波先會贏

目測10.5B 40分鐘就唔洗再叫

廿分鐘7隻我唔信咁都半7呀

半埸11c

就到ifc

10.5s已經搭緊lift

8888888

啱咗

88888 角球大叫糊

追角大好爽

10 1 100

999999

半20

Do

999

9999 連角贏哂

算啦。。。。

9999999

話口未完咁撚快8隻 追都追唔切

又係你

冇買角大感覺好似輸咗咁

角大有幾多刷幾多
救得一個得一個

正 追埋即場細 救手足

買咩盤 on99咁

10.5b半場收唔到當輸喇

m4

on9，25分鐘成9角

米再賭喇

澳職角大真係好撚爽。。

我屌你老母咁多角做乜
比粒波黎啦

入完角細又連 好C服

優越陳應該唔賭澳職

你都仲健在

25 分鐘 9 個角

完埸 >20 角

抽一個$500

手抽：10.5，11.5，12.5 b

補角大啦

大哥

條友Jump左啦

中

Q

Me

，

1

lm

有

行幾下又有角行幾下又有

半大黨好絕望

下半場可能會無角

太高啦，好難追

你先係 我細蚊仔

賭澳職就變乞衣陳喇

角球唔駛錢？

屌你淨係得角，俾埋個半大我好冇

一

有刷角場波即刻好睇左

I

半場角大準備開出

咪再賭角細啦

角大收錢

入波啦你老母

開始向底線解圍未

想睇5皮2.02 角大飛....

西部開始上力

半場入一球比我輸半 ok?

主快入

澳假啲角球，強制連角？

17.5s 5000 easy

Lmm

全世界都應該學學澳職點踢波

無限角痴線

西部快入，求你

今場00完

廢佬隊都識刷角 世界變

主入粒定下驚先ok?

求半場一球 輸半

叫左佢地下半先入

主12m

補注17.5s

12m

？

屌澳假買盤戇鳩鳩

賭閪部咩一球都無

西部聯都有角大

基佬陳都未block

16.5s

10c

1010101010101010

想迫死角細

10.5

痴撚線1分鐘1c

11c

乜撚野半場11角

癲撚到

10.5b goallllllll

角球典範

屌比粒波黎啦
要咁多角做乜鳩

澳職開季癲到

好耐未見過半場開角大

角大 爽

12

10.5b 半場收錢

補完16.5s，即連2c

12121212

半大2個500

12C

乜鳩

17.5s 5000
3 1 100

30分鐘 邊有半場

癡撚線

如果

w